其實可以渣騰訊由10蚊渣到變350蚊

中間係唔係做左植物人
有咁強持貨力

可以試下渣下隻136 渣10年睇佢去唔去得番25蚊

有智慧

136 同700有咩關係

所以呢d錢係抵佢地賺
不過炒得耐股票慢慢已經變到贏錢唔會點開心 輸錢又唔會傷心既感覺

輸得唔入肉姐

都唔派息 死揸唔會有錢落袋

帳面好多

斬倉一日輸9成都試過

十點半都好地地 做一個鐘野之後再睇已經無左8成

1421 28/7/2016 我一世都記得呢日
所以望見d人輸過幾個%喊哂口真係笑而不語

伯母賬面都幾富有。

無你咁癲
不過經過幾次股災既洗禮 真係睇淡哂

好在巴打屋企人識買騰訊,如果買匯豐百數蚊買就蝕到入肉

有無人揸思捷由120蚊揸到依家

呢期大升市多左小朋友玩以為個市會直上32000

有幾多手先

仆佢個街呢隻垃圾上兩星期見佢$4上$4.8果段都忍唔住入左 結果

你話劉熾平係植物人？

講到黎緊一定升既人all in左700未？